點解有時配眼鏡會配到白邊鏡？

有時同款鏡片，度數都會有出入
消費者可以點樣減少到依種情況出現

點解你唔問眼鏡舖啲人呢

JED

好深度數？

巧柒啊

因為深近視 塊鏡厚
建議佩圓形 會薄啲

睇眼鏡post有人問過，好似係因為界鏡個工場手工問題